農曆七月入黃大仙拜神有無咩禁忌？

我份人就百無禁忌嘅
諗住拜下神 祈求順風順水 香港平平安安

我見黃大仙居民落街行下都比警察趕

香港市民入去拜神得唔得

可唔可以幫我搬去神秘台

拜神要準備啲乜架？

有無大師教下路？

唔識，好似好多金銀衣紙d野燒。
同埋話唔好燒太多，遊魂野鬼會聚集，你仇人住附近就另計

要唔要帶啲生果做祭品？

榴槤乜乜乜

拜神係咪要帶埋酒架？

咩酒黃大仙會鍾意呢

連登無人有拜神嘅習慣？